我地呢幾日放大所有文宣，日日去機場已經好夠...冷靜一下唔好衝動！！

今日發生嘅所有嘢，我諗政府呢一個禮拜嘅記者招待會都應該解釋唔完，我哋呢個禮拜先冷靜一下，放大所有今日發生嘅嘢俾到港既旅客知！

同埋大家都唔知道警察而家最新嘅做法係點，加上今日有咁多鬼...如果宜家再每日都有放閃行動...好容易出現互相猜疑嘅內訌...同埋真係要時間儲下啲裝備同物資

我地仲有個最大武器就係時間...
唔洗一定要速戰速決...
記得11月嘅區議會政府仲緊張過你啦！
到時大把保皇黨迫政府解決...

負皮>block>上一頁
5毛扮冷靜撚想聽日少人出,我屌曬你地老母

人地都係講自己意見咋嘛...
自己去睇下佢以前D post再判斷啦
痴孖根得你可以有意見，人地同你唔一樣就俾你鬧
咁你玩曬啦